香港加油 墨爾本支持你

不撤不散 香港人加油

而家班芝麻仔係咪再出嚟搞事？

推

願烈士安息

都多人過香港支持修例遊行班撚屌